香港差佬呢，除左黑暗醜惡之外呢，仲好撚蠢架

話你豬你又唔撚係豬
話你屎你又唔撚係食屎

紙皮得咁Condom都得啦

link